雲加真係好撚垃圾

決定做獌狗

g持

==

真獌確認

唔訓既你 依家做緊咩野？

食緊尿兜shisha

MK confirmed= =

-.-"

呢樣真既

G持雲加快d死全家

gun

arm

雲加專一至死

不了

樓主我屌你

做人做狗 樓主決定👍

推

雲加長命百歲 百病纏身